[肺腑之言] 可能係我最後一個台灣post，想過黎留學前唔該睇下先

我家下有幾個group project
其中有兩個我lead,一個我開頭lead 左個direction 就交比個台仔lead
剩低既都係台灣人lead

1.先講其中一個係台灣人lead 既:

project要自己起topic , 咁我當時其實有suggestion,但係個leader 話因為某組員既關係所以我地做topic A

咁我都唔反對(亦都唔想一開波就wer 爛臉)就agree 左,因為個topic 其實幾難做,但見佢地討論得咁雀躍,leader 又係咁push 個progress,我只好follow

咁岩到我負責果part,我就順便review 下佢地D 內容,發現佢地搵d 野全部都係同topic A 冇咩直接關係既野

咁我自己又搵下資料,發現原來佢地想講topic B

再搵多兩搵,先知原來某一個topic (姑且叫佢topic C) 衍生出topic B再衍生先有我地既topic A (i.e. C->B->A)

C 同 B 已經得一半內容係一樣(其實入面仲有其他野唔多同),但係個PPT 剩係有提C , B 係提都冇提過

如果人地上網略略查下,99% 只會覺得係講緊topic C 而唔係topic B , 更加唔洗講將 B 同 A 扯上關係

個ppt design 就鐘意花li 轆搞勁多花臣野,又鐘意用 comic sans ms ,真正緊要既內容就錯到九彩 班人又剩係識串柒柒以為自己好撚醒,就算好american accent 都係一撚樣廢,又鐘意chur 得d 組員咁盡,但係幾個做出黎d 野都係好撚難睇

不過唔緊要既,到present 果陣都係會"大家給點掌聲" 又一日啦係咪?

2. 其中一個自己lead 既project

ok ,咁呢個project d 隊友就擺明搵人carry,咁我就負責搞哂除左final 個文字report 以外所有既野(因為個report 只不過都係將我d 野用文字整理一下再寫,加上好多部分可以直接copy and paste) , 對於佢地黎講完全係easy job

點知到左中期present , prof 話呢個project 可以一條友單機做,叫佢地負責多d 野,甚至重新諗個 project title

屌佢老母,你估我唔想整得再複雜D 深入D 咩? 班撚樣就係等carry 咁款,我有乜計?
咁prof suggest 左d direction, 班撚樣又肯定唔撚識搞,唔通到時我做完果part但係入佢地數? 戇鳩

故仔就講完啦,佢地井底自大又玻璃呢d野我唔想再多講

反正我plan 緊幾時返黎,唔想再貼錢受罪
鬼島果然名不虛傳,真係一個鬼島
慘就慘在好多中年既都好正常,但係D後生就
國立TOP 10? 邊撚到TOP呀?

覺得我鳩UP 既就唔該自己貼錢過黎睇下班撚樣有幾難頂
又多真毒撚(e.g. 用xperia + acg wallpaper ,LINE 名都係毒到出煙既級別,香港學生拍馬都追唔到)

TA 又鳩流流,稍微上下心既TA 一隻手都數得哂

講就講到呢度,你地自己諗啦

台狗有腦就唔會叫台狗
所以都唔怪得啲台妹個個咁唔鍾意搵台狗拍拖

男女都一撚樣

第一日識台灣人咩

反正大把人會繼續過黎體驗下咩叫留學

男既個個夜郎自大
但係女既至少知道啲仔不濟先玩"ccr"

老實講，你都唔差得d台仔幾多，講到1999
咁憎台灣讀書又要過去奶係咩心態
香港入唔到u?

先唔論啱唔啱 但睇得出樓主好憎台灣 咁多post屌台灣

係香港入唔到u , so ?

我只係想share 自己既經歷

你當我發洩又好咩都好

係因為自己當初期望太高

我果陣係舊登都一腔熱血諗住追夢，所有遇到既唔好野都會嘗試去合理化

結果我就做左兩年幾敗家仔

有時真係好憎自己當初點解會對台灣有咁多幻想

唔少巴打話我刻意做台灣hater , 我唔mind 你地標籤我

但係我真心想講，我自己都唔想做台灣hater, 只係一路以黎面對既種種黑暗面實在太多，多到我唔可以再忍落去

只不過每年都一堆人係度問台灣留學野，我唔想佢地再體驗我既經歷

無人同情你，條路又係你自己揀，仆街抵撚死啦，係人都知台灣得五大，你自己去乜鳩top10怪邊個？靠踩台仔拎認同感 不如番香港Trans u或者讀top up好過啦，台灣gpa跟美制又咁易高分

自己笑人入唔到U
人地認入唔到
再笑人博同情
咩玩法

連登常態

咁樣叫搏同情？
你地以為我好想踩台灣人咩？
況且我可以講就算入top 5 都相差無幾，佢地鋪格都係咁

我已經唔係講學術水平，係d學生待人處事既問題

你邏輯係邊？

你啲所謂經歷 你估香港或者英美留學唔會有咩
就算三大都大撚把啦
唔係話幫台灣漂白，但見你啲case懶屎懶屁懶台仔懶台灣就覺得on9
全世界大學生都係咁架啦

我知全世界都會有

但我覺得你純粹係為左人身攻擊我先唔覺意幫台灣漂白

講道理可以，但係下下單純針鳩住「去左台灣留學既loser 」呢一點黎屌就顯得你講d野一d建設性都冇，甚至一d 意義都冇

換著係去左歐美留學既巴打，你敢屌得咁大力咩？

On99，問你係咪係香港入唔到u就係人生攻擊 好野
嗌你如果真係咁叻仔又咁憎台灣咪Trans u 又叫無建設性無意義
公我贏字你輸
我真係想問下去歐美國家嘅巴打有無好似你咁，又覺得臭又要奶

笑死，你係咪係台灣讀PG 讀到比台灣人請左做打手，定係比佢地洗左腦？

我都講左只係純粹分享經驗比其他巴打參考下，trans 唔 trans u 根本就係另一樣野，完全唔關事

唔少歐美留學既香港人都係逼住去咋，人地未必個個都會講個真實感受出黎

下下唔係撻句戇鳩就係針鳩住人，態度又咁差，你係非常適合台灣讀PG, 物以類聚嘛

樓主台清交成政師其中一間?

no

樓主！見到你呢篇忍唔住開個ac留言，因為真係完全我心聲。樓主係大三？想問吓你打算幾時翻香港？同埋翻香港之後既打算係點？因為我依家都煩惱緊呢個問題。

如果你係勁既就唔洗去台灣啦
唔洗讀台灣啲廢學校
唔洗同啲廢人一齊上堂

有時最可憐既係廢人以為自己勁
老老實實稍為有少少腦都唔會淪落到去台灣
仲要唔係top5個幾間
廢柴好心就認命啦
你係配有依班垃圾台仔同學